香港警察沒有白, 就算有白也不會想洗白或被洗白

自己諗
克警有幾黑已經係人都知, 包括所謂既「白警」
但唔好POST任何所謂既白警文去嘗試幫黑警蓋上遮羞布
如果仲存在白警, 佢地又唔離開呢個群體, 咁佢地就應該背負埋個污名去幫手
而唔係出POST話仲有所謂既好警察
係無。一個都無OK?

沒有白,只有黑
只有純黑及忍辱負重

客觀事實上一定係有白警
唔係幫佢地洗白或要你放低仇恨
而係就算警隊99%係黑警 都好過100%黑警